菲林相機閃光燈一問

之前係eBay買咗一部OM-1 我買嗰時送咗個閃光燈但係我唔識用 有冇邊位師兄可以話俾我聽上面DIN ASA 同埋下面嗰行full 1/2 1/4 1/8 1/16 係咩意思

din, asa 感光度標準
full, 1/2, 1/4..... 閃光強度

ASA數值=ISO數值
如果睇DIN就要google睇對照

唔該曬兩位巴打